夏帆終於變翻靚女啦！！

最新日劇

女神期

劣化期

髮型咁小學雞

以前好清純

劣化期果陣發生咩事

年少多好🚬

日日畀人屌

有冇咁大

就咁睇只係比劣化期好啲，仍然唔算比少年期個種靚女程度

以前幾撚靚

砂時計 踩單車
不過家下好樣衰

依家靚翻啦 睇新日劇就知道

粉紅系男孩果期都正

麻麻地啦 個陣開始哨

其實佢做咗啲咩變番靚
anyway有冇多啲而家嘅圖

有變靚咩
咪同信長個陣差唔多

成日覺得佢果陣瞓覺一定日日擘大口

佢係髮型出晒事
成日個頭好柒

明明係髮型問題
成日齊陰做乜9

咪一鳩樣

其實短髮真係唔襯佢

好似苑瓊單咁

唔係長髮唔洗講野